教育局：個別校友組織簽名活動不代表學校立場

教育局局長楊潤雄結束北京訪問前表示，部分學校向局方反映反對《逃犯條例》修訂的聯署，只是個別校友組織的簽名活動，不代表學校立場，又引述部分校長說修例在學校內不是熱烈討論的題目。如果學校認為有需要，局方或相關部門樂意到學校解說。

楊潤雄認為，學校內應該專心做好教育工作，希望老師持平向學生解說而不是加入個人政治看法。他表示，學校是解惑的地方，學生有疑問應該提出，學校亦應協助解決，又希望大家多聽各方面的解釋，自行思考雙方理據，相信同學懂分辨對和錯。

本人言論不代表本人立場

支持個list又唔講，出名反對又話唔代表學校立場

屌你老母而加就係同你講好持平咁睇完成件事認為送中條例錯囉

特首的決定不代表香港人的立場

唔關學校事咁關你撚事咩

學校由學生，教師，校友組成

呢度無教育局的事

咁之前政府機構支持呢? 個別政府機構活動不代表機構立場.

學生都代表唔到學校
咁楊生有咩資格代表學校講野？

死撚開啦楊狗
大家識做啦，聯署冇撚用
69 出黎dklm 啦

唔通平時啲官員不代表政府立場？